成個連登都係龍冰！屌你老母四喜做得仲撚衰

你班黃店諗清楚點解市民會買你地啦
早幾個月買就係想準時拎貨，
分曬a-d 時段拎貨，咁我就揀咗c 時段拎，
本身16-22號到，22號問佢幾時會到，
佢話遲一兩日
遲撚完今日打去又叫你等。
等到唔知幾時，原來成個fb 都屌冇貨
想叫去門市拎又唔撚得
最撚唔gur 佢門市係仲賣撚緊餅同比人換，
我都應承咗屋企人呢個星期比佢地架
我想要月餅姐 痴撚線
下次真係咪撚幫襯呢啲黃店
做唔撚到就唔好充咁撚大個頭啦

d 時段都有啲送到 反而c 就收唔到 痴撚線

Fuckpanda派左大量俾外賣師啦喎

就係冇我份，
今朝打過去 佢叫我留contact 會轉頭聯絡返我
等咗幾個鐘都冇人打黎

我就無留意Fb 自己22/9走左去拎 好q多貨嫁wor

好過華爾登啦
有客響佢度買完發現發霉，同佢講仲要俾老闆屌

所以我咪嬲囉
門市有得賣，點解唔比啲之前買咗寄唔切既人拎
整係為咗賺更多既錢
做得衰過龍冰單野幾百倍啦

有現貨買咩

30號咪見到現貨賣

我都係c時段 一早收到啦咼

不嬲首選燒山

你唔聽人講有咩好埋怨

你上佢fb 望下 ,c 時段慢過d

燒山貨都拎埋啦

張俊杰大仆街請咗大量打手上連登幫佢打飛機呀
醒下啦,連登仔

推到完場 機場特警2

好多黃店都搞唔掂，佢地無諗過咁多人買

王孖記上年無咩都停曬

四喜應該搞唔掂呢單野

生隆應該最癲

上次買過有糉人, 入面近乎無餡之後, 已經有啲陰影.
所以今次無訂月餅了。去到鋪頭有就有, 無就算

一早收到，就快食晒

推薦你燒山
冇失望過
回覆又快

生隆次次去都好似打杖咁
太好生意，好到連d月餅都仲熱就pack, 好多郁回唔切油
不過係好食既

C時段係16-22號拎 唔係16-22號到wo
我22號上去拎仲有貨 姐姐好有禮貌tim

送貨呀
5dexpress 呀

我9月中拎食埋成盒啦wo

但望月做得幾好

係呀，所以有倒汗水

我都有買望月
佢地咪比錢擺攤位拎囉
其他想賺到盡咪搞到咁囉
搞臭自己個名

巴打 我都係呢個時段 尋晚拎到貨
之前有打話電話問過佢話25號內比貨
比唔到既話要自己inbox返佢

咩叫龍冰，樓主？

佢唔覆我應該要點做...

巨龍冰室

直接去門市問
利申 b時段

打過去話冇得門市拎

希望樓主有月餅食

9月中拎咗 就嚟食哂添 幾好食

所以送人我都係買返榮華

屌，我個半月前訂四盒裝，見佢煲底兔包裝好想要
，今日去到佢話四盒裝無貨，得返兩盒裝個讀書大陸包裝。

老實擺明係呃錢 有咩好投訴

4喜大把生意
幫襯左拾壹 勁正

打撚咗全日電話，佢地不停左推右推，又話搵倉。又話搵速遞 屌
我整係想呢個周末比到屋企人炸屌

幫都有其他大把選擇

榮華就收返埋啦，無人想知

會唔會諗住周未買第d黃既牌子，之後再將四喜月餅放上Carousell 度賣

邊間仲有雙黃白蓮蓉？
遲個幾星期
D時段都拎得同送到
C 時段前世做咗咩錯事？

好撚on9而家乜柒四字詞都要簡化
打多兩隻字都懶，學哂支那嗰套

雙黃白唔難搵，生隆無盒，同聽日會排到癲，仲有間華爾登

但唔好抱太大期望四喜雙黃白賣得出，因為我身邊都想食四喜奶黃，我唔知四喜傳絕味有無咁受歡迎

呢度有整合咗個list
25/09/2020 月餅整合

其實今年係第二年黃色經濟圈做糭同月餅，多人買到唔夠貨派係接單嘅問題，但同時反映出市場有需求
有咗上年嘅產品，普羅大眾開始對細舖有信心，轉向買本地細舖嘅產品
長遠嚟睇都係好事嚟嘅
利申有買四喜前日收哂貨

得返華爾登 排到傻 唉
四喜個fb 比人屌到爆炸

經過今次 只會對佢地冇曬信心
下年一定買返大鋪

四喜年年都買唔到
難買過半島

苦主大聯盟

明明佢做慣 仲衰過唔係做慣啲幾間

再屌都無用，華爾登點都好過生隆掛

買盒月餅搞到自己咁煩真係咪搞我

諗住下年仲有命買逸東，四喜都唔算細鋪啦

姐係藍店？

唔難買呀，四喜如果你訂咗，應該無人諗過今年會咁，派個度咁多問題

無辦法，好多黃店預唔到

大把大鋪啦，望月逸東
我今年買成三十幾盒黃店月餅，四喜係做得最撚衰

逸東我都有買，拎得快又方便

你買咁多，中秋之後出個食後感

一鳴 逸東 望月 四喜我都有買，
諗住四喜冇得輸先買佢比屋企人
點知係得佢做得咁撚衰

不鳴*

一早訂左爬山 安排好好 八月尾已經有得拎
跟住有去生隆買多盒五仁 勁亂勁多人 返到屋企先知俾咗盒雙黃白蓮蓉 但都好好食

好後悔

C時段苦主
等到以為電話同門鐘壞咗...
啱先問咗速遞公司，佢話四喜尋晚先俾貨佢，
我住新界西要等到下星期一、二先會收到

我都想體諒黃店，但有幾多訂單一早知㗎嘛
希望佢哋咁趕住起貨唔會影響味道啦
我都唔想佢哋做衰自己

你有單no?定點問？
如果下星期一二，咁我cut 單啦

突然又有乜問題 留黎下年中秋食？

你要有佢個出貨email，
先會知佢用咩公司定自己車送貨俾你
咁你先會知你啲月餅嘅去向係點

依家叫得個知字
啲月餅唔係冇咗係未送到咁囉

我連個知字都未有

可能真係支那仔

揀左C時段送貨 尋晚收到email 到而家毛都冇條
我fb msg問佢 已讀不回我 好撚野
趕住送比老人家送比朋友架大佬

我都想知點算

我真係燥左 做唔切咪一早講 比人揀門市自取
兩次都要去到deadline前先黎話delay
同路人都體諒唔到咁多啦大佬

下年四喜不了 佢老味

突然今日收到貨嚕
見到啲貨咁靚，
揀嗰間速遞啲人(送貨、客服)都咁nice，
嬲唔落了，希望佢下年可以大改進啦

我終於可以門市自取

點樣做到！ 求教學

我都係咁呀巴打
真係當跌左1千蚊算

好彩幫襯左對面王孖記冰皮

我最後搵左翼峰直接拎左了

本身話前晚收到我訂貨既資料 今日會送
點知原來佢尋晚先比貨翼峰 佢要星期一先送到
我唔想再等直接去左拎算

好撚痴線
7月訂貨 今日夜晚先送到
其實7月訂貨個陣唔係已經大約知道個訂購量咩？
加上佢而家一直都送唔切貨 點解唔可以請多少少人手送貨呢？
師傅仔送到半夜又辛苦 班客又等到屌哂鬼

係咪無現貨買啦？ 見佢好似超出左預算

大把現貨 又唔洗排

無人講就你去講

年年都係咁㗎啦
上年都係接到爆哂單
今年仲要多咗人買

下但係我簡23-29個個時段，28就收到啦喎

我算唔算好彩 一早已經收到仲食晒

四喜就算未做黃店之前都好撚多人訂啦

樓主係咪諗住推到佢執

23-29時段 27已經收到
好滿意四喜 下年會繼續幫襯

痴線 我邊到有再推
睇pin 啦

咁撚痴線
不過啲港豬係鍾意買啲Gimmick野打卡，
佢係普通紙包蛋糕上面印個加油，
已經一車車跨區入去排隊掃貨CLS

四喜同左好多黃網店合作賣券，
加埋又 嚐賞x四喜禮盒、少爺啤x四喜禮盒，
月餅就算出得切，淨係包裝都有排搞

黃店乘聯個隻香港人月餅？可以試吓打去寄賣店問下重有冇，
早兩日係旋轉拍賣見到有人放兄弟爬山月餅